嘩！Kazef 支鏡發生咩事呀！

支鏡霧左？！

爆光就是美

會tag自己#逆光小王子

樓主介唔介意講下自己返咩工? 每日時間運用大概點分配?
見你開post量唔似正常人

商業影呢種叫戇鳩，如果個客到要咁佢點撚樣算？ 更係影小folk再ps